<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Luis Sastré</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Luis Sastré</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 -0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Primeros pasos con Git</title>
      <link>/post/firtsstepswithgit/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 17:11:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/firtsstepswithgit/</guid>
      <description>Que es Git? Git es un sistema de control de versiones&amp;hellip; pero que es esto?
Es un sistema el cual nos permite guardar información y tener un control de los cambios que se vayan haciendo en uno o varios archivos.
El tener el control de estos archivos permite tener un juego muy importante en la elaboración de proyectos en un equipo ya que al tener el control de la información y de los cambios que va teniendo un proyecto, se puede reciclar información que ya este escrita y permitir tener archivos mas limipios</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pruebas unitarias con Spock</title>
      <link>/post/unittestwithspock/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 20:01:09 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/unittestwithspock/</guid>
      <description>Spock es un framework de testing para Java y Groovy, hace que los test se escriban de una manera muy facil, clara de leer y saber que van a probar.
Gracias a que sus pruebas que se dividen en bloques estas se ven descriptivas, ayuda que se puedan entender y añadir propias de manera muy sencilla.
Gracias a que se ocupa Groovy para las pruebas esto hace que el manejo de estructuras de datos, como listas o mapas se puedan escribir con muy poco código.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comenzando con CoffeeScript</title>
      <link>/post/beginwithcoffeescript/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 02:42:46 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/beginwithcoffeescript/</guid>
      <description>Hace poco tiempo estuve en el desarrollo de un sistema informático en el cual toda la parte del front estaba hecho con CoffeeScript, por lo cual tuve la necesidad de aprender un poco hacerca de este maravilloso lenguaje
CoffeeScript es un transpilador de código, y esto significa, que al momento de compilar, este genera código en javascript.
El código que esta hecho con CoffeeScript es un código el cual luce bastante bien, es un código que es facil de leer, facil de entender y facil de mantener.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>